連登有無社工 覺得自己好有需要

覺得自己唔識講野 處處得罪人
因為人際關係俾自己好大壓力 有無人可以幫下我

幾多歲先?

有野要報驚？

你可以 就到全世界
有咩好驚
得罪埋得罪囉

好想屌女社工

今年22

你怕人 你就會得罪人
你輕蔑人 生活就會 如魚得水

我保護你

弊在我返工都亂講野
唔識睇人眉頭眼額

咁又無
不過唔開心左好耐
同埋因爲咁而成日覺得好大壓力

社工係用黎報驚
社工要就有咩 個個都走晒去做其他野交數
生命熱線果類電話有幾可真係有人聽

見過社工同輔導
我覺得見輔導好啲
我見開果間收費唔貴，平過睇診所醫生
有需要嘅話介紹你去睇

大部分都唔靚

我係咪識你？

唔出聲就得

正常既 岩岩出社會係要磨練下
我都係咁

但我又唔想返工太摺